[馬詩雅] 曼聯終極FF轉會新聞暨吹水區[27]

點解無論曼狗定利狗都流傳"托利斯搞到vidic 3次食紅"呢個 urban legend
第一次紅 (2008-09, 利2:1曼) - foul 馬斯黃牌; foul阿郎素第二黃
第2次紅 (2008-09, 利4:1曼) - foul 謝拉特直紅
第3次紅 (2009-10, 利2:0曼) - foul 托利斯黃， foul 古積特紅

得一次黃牌同費托有關

原來你1001，睇錯左

jesus好似福頭 ,不過福頭比人改左打翼

講真
我唔知以前既摩連奴帶超過三季波係點
只係知佢有性格都有成績
再睇佢既 YOUTUBE 痴線片
純粹講個種 PASSION
直情係 HYPER 兼年輕版既費SIR

大家都知曼聯更衣室又要變
又要建立新既秩序
大家同時又好驚摩連奴既狂妄性格會摧毀晒曼聯所有既傳統
個種矛盾搞到大家都好想摩連奴快手幫手換代引援同時又好想佢教三季就走

但由賽後訪問黎睇
我係度諗 3年前佢就係費SIR指定既接班人
3年過去 阿SIR終於離開曼聯 摩連奴歷盡鉛華 人生不在初相逢
一個大勝不驕 步步為營 同時足球智慧熱情還在頂峰既DADDY
會唔會就係個個我地心目中既新阿SIR

死獌狗巴打

感覺上佢d基本功仲勁

靈活搶點型比人改去打翼笑到仆街

sane + 主能夠 = 456

u know football better than....

kdb啲傳中

淨係玩 兩邊 禁區頂 彈 d 直線 俾 兩個邊鋒 插入去 接應出波 / 埋門 都已經夠做

哥狗應該揾到個美斯

係咁飛邊 爽撚到
一陣睇高波456 Leicester

有無手足近排係奧脫福門口買黃牛有攻略？

定係有曼市jj係到？

(想睇4月26對雞湯)

Michael Carrick has been dropped for today’s game. [M.E.N] #MUFC

又豬波啦

btw 如果mike dean 要死全家

咁我曼有邊個唔洗死全家？

豬偉恩屎迪加

今季我差唔多未見過曼有12碼

都射唔入嫁la
無所謂

有豬我乜都得

咁你又岩

享受下射既過程都好啦

男人通常都係享受射果下 , 最好就唔中啦

有豬有馬 我幫摩佬含撚

耶穌又入波

小心d
尋晚有人話我轟贏到妓,直播俾狗屌

我覺得c9 愛記表現好過曼，唔知係未壓力問題

斯格神

最怕用隊長咋

出黎睇耶穌la

GUN

個個去到曼坐抵廢1班

乾地話沙皮狗去支那搵大錢 就叫番達仔同洛蘭迪嚟幫拖

Rooney did not travel with the squad to Leicester #mulive [men]

Shaw has not travelled to Leicester #mulive [pa]

自己坐直昇機去

ok我加入反摩

開波前空降中圈

又咩事

好似美國隊長咁 幾萬尺高空一野跳落去 開波

No Rooney in Mufc squad today. Not injured, I'm told.

Unconfirmed: Ibrahimovic and Rashford will start as strikers vs Leicester #mulive [men]

442

ff下好喇

我要睇小豬呀屌你

燈多次

馬仔都係要坐

猁狗跌落第5
但佢地對前六成績第一

同V92一撚樣

摩連奴真係條撚屌黎,快撚d躝啦仆街

冇隊長

馬仔都無正選, shaw無得飛又有幾奇
我想問大米咩事就真, 點解踢踢下正選左閘, 呢家連後備都無埋

摩狗冇得救

又無馬

又唔撚出馬迪爾

馬仔😢

如果嬴波呢

又話按表現出人
打得差下場輪到第二批
收撚皮啦摩狗

屌你老母摩連奴又唔用馬斯亞屌你咩係咪唔想贏波呀你唔識教等我黎教唔好攪衰隊波晌度呃飯食啦技窮就唔該自己辭職等我地早d搵過個啱嘅領隊黎教

半場又係0:0既話 係咪都唔會出馬仔

笑死, 馬達竟然有得繼續正選
你話邊個估到摩佬諗咩

Wayne Rooney misses today's game due to illness. #MUFC #LEIMUN

西波準備

唔出Lin 要還神啦

上場福踢到咁撚樣今場又正選?
用戶： 格式 顏色

食完炸雞肚痾

話摩對馬仔唔係大細超果d 出聲啦
前一場2assists
之後兩場都無得踢

馬仔都係走硬
下季摩佬買多幾件
佢bench都無

呢獲肯定仲衰過迪布尼

其實無咩人關心, 官方唔需要特登解釋
又唔見佢解釋下shaw 大米去左邊

黎料
我愛曼城李城

mata呢幾場幾時有正選過
係都福仔先

又踢番4231我屌你老母啦
垃圾領隊撚d躝 死性不改屌你老母

又冇馬子

馬仔又sub

換撚走普巴條垃圾佢啦
比佢知唔係必定正選
寧願掉馬仔上去打佢個位好過

fifa巴我地一齊為馬反摩

無馬正式反摩

摩佬都on 9999

快撚 d 換領隊啦, 有冇攪撚錯

佢上兩場D finishing俾人屌到飛起
竟然由後備變正選

小豬又被消失， 食屎啦摩狗

呢個預左啦, 算9數啦

伊巴收下啦

反緊
但我總係覺得摩下季會好勁
到時我地會俾人Bin到仆街

但為左馬仔值得

間諜滾回葡萄牙

你老尾又針鳩馬仔

又唔出馬仔
含撚死啦廢摩

馬仔無正選

完全唔覺得摩佬跟狀態黎l出人
鍾意就批評下你,一係就雪到硬

屌你老母呢度求撚其一位巴打都一定教得好過摩連奴 , 唔撚識教就走啦

係唔出呀 吹咩

睇黎摩佬真係唔要馬仔夏天會買基沙文

中場夠唔夠力防守
呢個陣照牌面個攻力好夠
係擔心防守
不過b 仔如果有態就ok 既！

肥西連後備都無

Mata misses two sitters and scores an own goal in the last two fixtures yet starts? Whereas Martial assists two on his chance, dropped.

所謂既按表現出人
摩狗好撚野

大佬河 carry 防線

最好鞭到 一陣鞭唔到又無埋馬仔 然後睇住馬仔係第到成才....

1-1

施格神

鏝城

繼續呀

上場福仔踢到咁都有正選 馬仔反而冇 摩佬

到呢一刻
係人都知出咩人擺明唔係睇表現啦

馬仔近個幾月打得好過哂大部份進攻球員
= 把握唔到機會 公開屌加雪
剩係盃賽出

其他Pogba,Mata,福仔呢d
就叫把握好機會

卡巴尼路落地都幾慢下

鄰居

keep 落地慢到

有lin有馬 or 無lin無馬

還我馬迪爾

再見了馬

快d 炒摩連奴啦屌

keeper 係有失重心
不過ml家鏝城兩個龍做乜9 野架究竟？
哥狗咁樣踢走joe hart 真係好抵死

失晒位 頂住！！

有數未必有職升 職場story

呢樣係最大獲
無論FB，redcafe,定呢到會咁大反應
都係因為咁
仲要機會唔係細

又有 mata rashford

matrix 的野
你識條鐵

雞湯

Rashford 搶咗馬仔個位 賣得

未來世足出走既話摩佬仆街死

馬仔學含撚啦好嗎

福仔打得咁差
上場左邊一次都爆唔到都繼續正選
馬仔繼續雪

屌你咩摩佬

機會唔係細 係講緊曼繼續廢
馬仔係第二到成才就一定架啦

你睇下鏝城迪布尼 睇下愛記Lukakau
就知咩事

教授今輪做唔到4哥

正式反摩

救番猁狗

摩連奴馬上滾回葡萄牙

摩狗屌你老母啦又唔出馬仔

巴打 你又唔洗出盡奶力反daddy 既

馬仔

鏝都失分 我地唔失分真係神蹟

咁明顯反話都睇唔出

cap 定圖陣間福仔入波bin 你地c

做左球王之後番黎點睇

見呢度普遍都係咁屌咋

李城痛失兩分

依家唔係屌緊摩佬既成積
雖然都係差

係屌緊佢既用人公平性
馬仔踢得好都可以開聲話佢把握唔到機會

上季v92都唔會死用迪比啦
用左頭10場垃圾都收返埋

要睇下仲係咪摩佬教

未完場 咁老定？ 又有得cap

劇本

今季除左軌同熱狗 前6輪住柒

不過算鳩數 我地都係贏唔到

你地睇埋我個份
小豬馬仔都冇

個保查好廢

隊隊都都柒但我地係最抵分個隊
睇下勝率50%都無

屌你老母牛油安

反cup

屌

更加要屌daddy了

Jesus

有無咁勁

牛油手

耶穌

aim冠軍又唔比 依家可能連嬴波都唔比了

落頓睇波

個耶穌真係好勁
之前CARRY巴西,而家CARRY 曼城

垃圾雞湯死落英冠啦

如果係摩佬肯定唔會用耶穌 或者將佢打邊
因為佢隻正前打到幾差都會繼續正選

降班三寶 雞湯 李城 精宮

等睇比迷摩單打

曼城升返第3 利落左第5

得喇 新救世主丫嘛

唔撚駛 3 分半鐘講 8 次嘅 丘建威

其實鄰居對摩佬可能係一個提醒
福仔係正前
你就擺返佢正前啦
強如阿古路都要讓下位

呢場贏唔到前4

雞湯斬猁狗架

今晚獌愛世人
送分護級

咁我地呢

再嘈買埋你阿古獸

比前五拋離

新特撚有椰子 sure win

shhhhhh

66無窮

係呀, 如果係摩連奴即刻賣鳩走迪布尼添呀

我諗馬仔私下對daddy態度好差

無限FF

成日黑口黑面
摩佬覺得佢冇passion

所以話摩佬唔公平囉
普巴都成日黑口黑面啦

好似係食飯夾錢走數

搞乜又放馬一招打正選

Anthony Martial set to quit Manchester United for PSG this summer after 'falling out with Jose ... #ManU #ManU

‪

生得黑姐

馬仔實搞左摩佬個囡

屌你老母摩連奴

然呀仆街

摩佬真係狗黎
又無戰術
死用同一班人
有態個D又唔用

去psg算叫比較好的
番英超機會都叫低d

賣 Martial 即反摩

搞完軌搞鳩我獌
下季繼續用福打左翼啦

摩連奴真係垃圾都不如

死攬馬達做乜9 驚死又比人話不和？

好撚慘
明明可以打到10年有多
係曼既未來
依家咁又無左，第時真係唔知靠邊個復興

唔好走呀

迫害馬一招

大米又做乜9 真係夏天番國米？

睇fb入場片 馬仔對住鏡頭笑

Martial Rashford Mata

三個上年v92都幫你練撚埋 場場都死出廢老 你老味

平時黑面 今日笑幾反常
比摩狗撚到痴左線

呢個反得勉強左D WO

邊到有死攬mata 呢幾場第一次正選
係死攬廢老 妹妹

咪撚賣馬仔呀 屌你摩佬

乜都入佢數
屌佢老母

唔係伊巴打前, 而家護緊級啦

百屌daddy成材

Leicester: Are the only team yet to score a Premier League goal in 2017 #LEIMUN
今場

成35歲場場出 呢幾場明顯跌左watt啦

哥佬棄用阿古獸
摩佬棄用馬仔

事實係錯 阿古獸超勁

又要見到柒頭屎波做隊長
未來呢單野會係曼聯黑歷史

真係踢英超下游都未夠班

做晒心理準備豬波

真係442 摩佬練定陣買基沙文

梳 今季得返FA CUP可以見到佢

唉又冇朗隊
又西波

駁唔到 無朗隊=西波曼

華D對住B仔沒咩著數

求link

廢老打九號位

442

似拉廢老出黎

馬仔去psg啦
祝佢早日去皇疤拜
唔會太耐時間

唔好番英超就得
但到時都好大機會揾唔到摩佬報仇

唔知睇即討Post以為輸緊5粒

下下大腳踢前俾身後波
但去湧果個係慢到閪既Ibra
做mud9

俾Ibra set就斬到腳啦

比多D機會福仔打前真係, 得佢識搶下點

比馬達都唔比馬仔, 請真馬達岩打歐霸多D

其實係咪我地護緊級

MK GOALLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLL

我屌你MK 真係勁撚到 !

有世三影子呢下真係

廢老2:0

MK ibra

MK真係好似夏世三

連樣都似 不過世三多D頭髮

係
樣都好似

5:3劇本而家進行左幾多?

456

咁樣半吊命的進攻
可以頂幾耐

即討班人想屌晒我全家咁濟

華一招

賴摩佬擺錯你左邊 今場俾你中路自由走位你咪又係搵唔到食拉左邊

呢場你唔差既坦白講

有無巴打發覺次次三間谷一樣野
條友就衰硬

今次對波boot
ozil
mata
hehe

Ibrahimovic becomes the first #mufc player to score 20 goals in a season since Sir Alex Ferguson retired.
4年先第一個

Pogba

走位型前鋒
係呢隊獌收硬皮la
等你地仲j小豆番黎
之後愈磨愈沉 愈沉愈失機
到死為止

有冇人打Fifa career mode廢老第二季唔退休？點做到？

多謝大家以前屌鳩我

有幾膠巴打真係唔講得笑

做乜?

雖然明知係戰術需要
但一見到爆炸又開始西波

有無手足同我一樣決心反摩狗

Woke up this morning feeling fine
Got man united in my mind

摩佬: 你地識閪咩 爆炸踢到派路咁 我係鐘意安排佢踢逗後防中呀

唔知你假膠定點
但我為馬仔會

那怕我相信摩第二季會有重要錦標

到時請bin我c

大勝緊個陣出爆炸好啦
1比0個陣出真係爆炸

廢老企定chok skill move

感動嘅係 無卡膠都贏到波

唔再攻
最後爭前4輸得失球就好笑

有冇手足留意到我羊大隻左

後備料

其實係咪出martial 會減摩佬人工

mickey好撚勁呀!!!!!!

佢D標波失位同埋late tackle嚇撚死人
為左制空放棄地面控制
爆炸到底含撚有幾叻先可以場場有得出咁濟

早兩場爭氣d就4弟啦

要反摩了 未來世足都逼走

爆炸今場頂唔少高波, 叫做交到功課啦, 今場咋

吹大D

死守第6

近5場都交到啦

大家你一言 我一語 好似無人覺得今場進攻一樣咁西

未來世先 歐先

大米同盲真係好難留底, 出佢地不如出宗師打閘

講真睇佢d tackle 真係嚇到賴屎

上半場根本是戇鳩

NBC果兩條友嘈咩

得失球差同前面幾隊差咁遠都唔攻，摩佬諗緊咩

全季都係打自動波 無乜好提

侯城唔知可唔可以連3場打狗呢

馬仔到底得罪左摩佬啲咩

如果今場唔係咁順風 馬達又做罪人
佢啲叉燒波球球都食唔到

Daddy 進攻一向靠球星

霸氣盃 , 足聰盃, 飛機盃 三冠王

有新享利都唔用

魔佬教波咁耐 進攻都係靠球星自動波 邊會有組織力

社區盾

屌你地老母
贏3:0 就j 下啦

雪尻我曼d球星佢就叻

反摩

賊子亂臣滾回葡萄牙

馬仔 睇怕到FA cup先有機會出場

mark six

呢場hehe 其實踢得差
pogba 無上腳喇 不過d 傳波唔到位
拜利 mk

留力打霸氣盃

老老實實
成場除左MK同拜利根本冇咩好J
今季有兩三場和波既仲踢得好過今日

其實場場都係靠人靈光一閃 先開到紀錄 同等死冇分別

感動嘅係見到普巴打出身價，成為出色工兵

下場allin我曼和波

你搵定新工啦

咁我寧願有得柒住贏

今場廢老返中場逗住真係幾撚好J

開新save

馬仔要走
你驚無人要？

諗下佢變到迪布尼 盧卡古咁果時
你點叫春好過

Agger

叫木仔攞 100m 再買過

下場對屈福特...上個星期先作客嬴完阿狗

我地遲啲咪又要對阿狗車狗
不過今時今日既阿狗不值一提

候城下場對妓
連續三場對哂曼痢妓
幫幫手阻埋妓

而家既形勢 今季有冇前4 好睇曼下半季對前5既大戰 拿到幾多分

我地季尾
賽程難打到仆街呀

根本1月對stoke ,hull 呢d趕唔上前四
儲幾分優勢 前四都係唔樂觀
我地先甜後苦 點知唔識食
人地先苦後甜

阿狗下場會贏啦
當前4有危機就識贏返波架啦

依家個問題係分好緊
但係得失球輸幾條街
去到最後靠得失球分前4都好大機會

仲有14輪淨
但仲有車阿熱鏝愛未打

今季要前四
除非好似1415
3-4月果段6連勝咁
殺最少兩隊前5

果季6連勝搞掂熱 猁

唔一定, 季尾d中下游隊都好惡啃

打左24場，12主21分 12客24分

作客拎嘅分仲多過主場

話左fifa哥講今場失分就會即刻贏架啦
悲觀哥

主場分 第9

最緊要49000 巴開po

我地先甜後苦
其實賽程對我地算好好
點知唔識食
而家都係不容樂觀
歐霸要盡力踢

你係咪有jot低哂我地講過乜

仲有4-2 Man City

我地最後3場
作客 阿 作客熱 主場水昌

水昌分分鐘搶分護級
3場加埋都唔知有冇3分

賭左波要燈
呢個post燈有用過賭波post

但下半季睇賽程果d唔燈住

仲有得失球差
對hull，stoke兩連和
我預左5-6完季

季尾仲要對作客爭四mode阿狗 熱狗

30輪左右上唔返頭4都幾難有前4

有冇頭先拜利gay gif

仲要有少少優勢
呢個賽程
你1,2月build up唔到幾分優勢
季尾真係

除非
1415奇蹟再現
整個6連勝
當中包括2-3隊top5

但今季我地對top 5成績
同阿狗一樣咁差？

1分有得追嘅
生性啲啦屌

我都想知

家下都好考點樣輪換 下星期歐霸又開始 家下仲要踢4線

拎多過妓1分

摩佬最出名就係唔輪換

而家要攞前四
靠對前5 6分波

要攞3分
都幾好睇

仲講咩TOP6互屌都多鳩餘啦
利狗呢D就最想個個星期都打TOP6
上半季同下半季都唔同玩法
你睇下下半季開始TOP6打下游唔好話柒左幾多鋪,就算贏都幾蚊水先啦

55

希望強強對賽成績下半季大翻身
1415
V92 靠殺猁，鏝，熱攞前四
今季要前四
一樣都要

懷疑伊巴日日有比賽都頂得順

咁樣俾false hope fans

有時踢波都踢個勢既
如果對前六球隊之前上得返前四的話
起碼個勢都好d壓力少d
當然而家做好本分先
今場其實都踢得麻麻
唯一慶賀可以話把握力好過前幾場

其實佢同B9一樣都冇咩跑動, 場場踢都可以
不過佢呢個年紀對住HUTH果D都唔驚係幾霸氣

計得失球輸硬 唔同得分

主場對面一拍大巴 = 完

今場唔係有mk 和波都好大機會
成隊波唔知踢緊咩 好似小學生踢波咁
始終要有啲突破既人 唔係下下傳傳傳
但佢地又唔走位 企哂係到 係咁回後
最後咪又係用plan b

有冇巴打可以總結下呢場，啱啱先訓醒

上腳又點，唔上腳又屌
不過候城個場佢開始唔上腳

唔睇好過睇
睇完嬲到訓唔著

3分已袋

唔上腳傳啲波西撚到呢

唔上腳好好多, 至少唔會妹完俾人逼甩打反擊

佢唔係不嬲就係賣係禁區外遠射，自己後場一野掘個波上去既咩
利申只係睇過球王片

D防守嘔血，好多時都跟波走

成日同hehe疊位防守

獌狗巴

Agger

唔夠人做拉空

左邊始終差個馬仔突破
福仔打左邊真係
根本一直最順都係
ibra
馬仔 mk mata

妹妹d波決斷d 咁打防中都過得去
要開始習慣唔靠卡神

唔係mk又靈光一閃 真係唔覺得有咩本錢贏到

Arsenal:

Last 34 overall v Spurs, Liverpool, United, City & Chelsea

Won 6 Drawn 15 Lost 13

V92

認同 但mata同mk調位會唔會好啲

mk mata可以互換位置 加埋hehe一齊做組織

琴晚hehe 踢得差

利伸：迷he 第一大隊長

拎住blind small fellaini rooney young正選都完勝

法國我曼應該aim前三
因為阿狗一定係第四

我打FIFA 個433係
------hehe-------
Mk/mata--pogba
右翼用迪屁
現實來講有馬達或mk做後備
係需要入波時都會有人可用
換爆炸就得燒味一招換我隊出來就...

我試過一野續佢4年約 但第三季開始數值跌到仆街 但人工又貴撚到 結果都係賣走左

第一季90跌到落第二季尾得返85

執七佢啦死曼狗

發覺又係死獌狗巴打開post就贏波 咁邪

同第4差2分咋

馬詩雅同連詩雅有冇關係？

福仔要練下射門 呢排真係好廢

今次唔算啦
開波個陣主po唔係我開

屌，換番馬迪爾啦

互含住半條先

褔仔值頭無配合同左閘，佢d走位好差

走位前鋒

講起盧卡古 今年真係開始成材
有身位 回到波 再走位 埋門 頭槌都OK
完全係岩摩佬陣式既中鋒

盧卡古+基沙文

唔洗ff la 盧卡古無可能架啦

不了 有我條女幫我含就夠了

1億+300k

魯芬死左

Rip
\|/

琴日mata有球單刀好搞笑
想笠龍又腳震震咁
好彩佢入左球波先

想笠又撲到

打包埋Tom Davis 可以用10年

一篇少有好文，馬仔真係要向MK學野

其實馬仔呢單野真係.......
一係就daddy想瘋狂挖馬仔潛能
一係就佢養子弟兵唔好？咁多乖仔比佢揀
我做咩要揀個養唔熟 熟左可能仲會出走去皇疤拜
唔係話馬仔冇能力 但聯賽daddy真係算半放棄左佢
我都希望歐霸盃佢會做到野 贏到歐霸馬仔做到功臣
先可以得到daddy信任 馬福都係未來 但福子個樣真係好可信

災難級

玩親fifa都買lukaku
真係小魔獸黎
但有時睇拖肥d波佢都幾獨下

尋晚賽後記者會
老豆都一再重申 用MK做例子
唔出佢住 唔一定代表係佢唔值得/破壞佢球員生涯
而係想保護佢
大家睇到既只係球賽 佢睇到好多其他野去做依個決定
似係比說話馬仔聽

利申: 覺得要出馬仔雪福仔

如果羊真係去愛
應該好屈

福仔係獌咁多年黎難得既極有潛力青訓出品
一定死留

當朗尼死嘅 ?

差2分都半放棄
同埋馬仔喺入波方面都做得唔夠嘅，MK都入左兩球自己1個打反擊，可能daddy對佢要求高d啦

青訓呀清

朗隊歷史地位確立左就比d機會班後生啦

朗尼咪青訓囉清

Mkhitaryan was arguably the most high-profile of a number of players - including Anthony Martial - that the Portuguese has conspicuously sidelined in his first season at Old Trafford, and his comments could be seen as a message to them as much as an explanation for Mkhitaryan’s resurgence.

“Sometimes, the best way to protect the players is not to play them,” Mourinho said. “I think in your chair, your perspective is always … if a player is not playing, the manager is, I cannot say the word, I have to find a different word … the manager is disturbing him but it's not true.

“Sometimes we don't play players and we protect them and Mkhi [Mkhitaryan] was one of these players. He was being protected. And he was adapting.

“And I could see not just what you see – because you see the magic things he can do on the pitch – but I also see other things that I want to see and Mkhi is playing really well.”

RVP先係

咁講真仔..都幾肯定馬仔會走
C朗都32歲..就退休隨時要搵接班人
皇馬又咁鍾意買曼D人

成隊都係青訓

其實摩佬仲擺馬仔係後備係一個訊息
以佢性格唔鍾意你係唔會浪費一個寶貴既後備名額
睇下馬仔自己點諗 廿一歲仔講真唔係個個識諗
上年佢係曼做救世主 今年唔同玩法
所以ibra 真係好重要導馬仔返正途係靠佢
同埋到底平時馬仔同摩佬點溝通根本冇人知
不過我信daddy唔係毀緊馬仔生涯
講真佢唔驚比管理層 球迷鬧死咩

個陣J仔勁都聽過呢句唔少

咁j仔開頭係勁又show到潛質既
係之後愈黎愈廢
福而家都慢慢步佢後塵

無論點都撐摩狗決定

好得幾場之後又無得出
馬仔今年咁既表現, 鍠點會買

皇馬快d買hazard啦

C朗都係

明明上季頭幾場都係正選，又打得唔差，之後無啦啦借左佢去多仔

我記得條友都幾黑洞下....

認真,當時mata起車仔~
係咪連後備都冇

仲入波添
之後為左迪屁唔留j仔
迪屁個十幾場機會如果係俾晒j仔

個陣好多人都讚on92俾佢係多仔踢翻起 點知係佢係果邊打得麻麻 係咪之後仲彈埋鐘？

yes 完全唔夠態踢

仲有個問題係呀妹幾時先正常番

樂觀d諗..
今場無hold住個波係度妹, 有進步架喇

之前有數據話妹妹俾到好多直線，唔知真定假

佢打後 放長波 真係一流
琴日俾波好快 冇上腳
不過打後左一格 變左工兵 解放唔到佢進攻力
另外 HEHE 放地波 KILLER PASS 好勁 琴日都有幾球

唔出佢又入幾粒交到成績，使驚玩殘佢會俾人鬧？
你太高估曼迷嘅情深義重

其實最近幾場都有幾多過頭直線，係廢老嗰d把握唔到姐

mk尋日都有幾球不過俾馬達即時回傳化解咗

最弊成日忽上腦拎無謂牌

講起拎牌, 禽日馬達個下就真係忽上腦
咁樣飛鏟落去都係拎張黃牌真係執到

我願意用摩佬個肺去換比魯芬

馬達琴日真係嬲到on撚左
自己甩左波然後去鏟9人
拎黃真係好好運
普巴又好on咁鏟人 都唔知佢地琴日食左咩藥

個下華dee動作大到 我以為紅

長遠訓練佢做box to box 喇應該
yaya 謝老四個類
唔應該局限前一格後一格
不過hehe暫時唔算太保護到佢解放唔到
如果隔離係馬基尼尼kante呢類中場佢應該更放

馬達飛鏟個動作好危險下, 俾紅都合理, 黃就真係執返身彩
如果10打11肯定又失分

馬達呢幾場都係鳩下鳩下咁

隻牠首真係好撚好笑😂

史雲斯隻施格臣唔明點解冇人買

連續三場近門唔入

有人買
佢唔走者

把握力差左好多
當年入猁狗個兩球好靚

如果隔離有堅尼加韋拉就好

好似去過熱刺
之後先愛回家雞湯

今年d把握力真係屎撚到

我只想讓番個6弟比利狗

要求唔高
有比堤已經夠

要求唔高 華拉堤就夠

要求唔高 史高斯後生十年就夠

博君一笑姐 佢好可憐架

法國國家隊已經試過同簡迪拍唔夾 其實妹妹最夾係識派牌既中場 依兩場唔出卡神 但有出馬達mk幫手造波 如果唔係又變番季初咁

隨後摩連奴還點名稱讚了米希達恩，他說：「有時候保護一球員最好的方式就是不讓他出場。現在你看到了他在球場上施展的魔法。我也看到了其他我想看到的東西，現在米希達恩踢得真的很棒。

擺明講俾馬仔同佢堆FANS聽

and his 懂球帝agent

英文SOURCE

“Sometimes, the best way to protect the players is not to play them,” Mourinho said. “I think in your chair, your perspective is always … if a player is not playing, the manager is, I cannot say the word, I have to find a different word … the manager is disturbing him but it's not true.

“Sometimes we don't play players and we protect them and Mkhi [Mkhitaryan] was one of these players. He was being protected. And he was adapting.

唔出=保護

小豬一定係愛將
c9 depay 的離開 也是愛

佢講你咪聽住先囉.....

所以羊下季一定風生水起

係第二隊

廢老同pogbruh 一定好乞人憎

羊其實走好啲
130k人工，好多時後備都冇
己經30，唔係一流球員

上場對hull 比e巴 同福仔都靚

但羊其實有左邊真係幾好用 識扭波 同 blind 好有默契

30幾歲你預佢可以打幾多場？
佢打翼邊個唔駛出場？

琴晚既MK b 仔真係仲j 緊
就算細緊都有返d 態
反而福仔真係要讓下個位冷靜下先

尋日有球響左邊，睇佢個款想Cup出大位射
點知咁啱比球證擋住條路

快啲賣佢走啦 唔好哂羊時間
佢係出面隊大把機會出場 洗同你做後備

琴日睇左佢十分鐘 發覺佢係場上既表現同清新一樣
黎搞笑既

一流球員就唔同你後備啦，你以為自己係皇巴咩

其實憑住費sir時期嘅名望 點解我地仲未同皇巴拜睇齊架

你隊西波咩成績先得嫁

有冇拜利尋日跳橙舞既GIF

賽後紅魔鬼主帥摩連奴接受採訪時表示：「我的球隊踢得很好，但是在我的執教生涯裡尤其是在這個國家，當球隊的防守穩固反擊犀利，我會聽到這樣的話：這還不夠。一週又一週，儘管我已經奪得了三次聯賽冠軍。」

「就像這個賽季，防守是現象級的，同時擅長於打反擊，這是門藝術，這在英格蘭是個重大改變。我不想改變我們的風格，這就是我們想要踢出的方式。如果一支球隊創造了很多機會，也贏了不少比賽，但是卻未能奪得冠軍，那麼我不想成為這種球隊的主帥。我們需要進球，今天我們做到了。」

上賽季摩連奴帶領的車路士表現低迷，一度接近降班區，在客場1比2敗給李斯特城後，隨後車仔解僱了摩連奴。對此，摩連奴回憶道：「上一次我坐在這個球場的教練席上，第二天我就被解僱了。」

羊琴晚同對面撞牆 撞左幾次

就算以前勁 都無星會當曼係高峰

點解會係咁

但以前拜都冇咁屈 都係8or4強 而皇就算幾年16郎都吸引到勁人

感覺拜係2000-2010呢段時期係幾低潮

後防穩如泰山 有個大佬唔同d

蛆 拜 算係國家既頂點 入左半隻腳去左國家隊 所以吸引掛
皇 疤就可能再跨d 世界頂點 入左去先算係世界第一
利申9up

第一場對曼城半場已經見佢俾人淹沒左係人堆當中完全唔夠撞同硬
速度節奏又跟唔上
其實俾佢操兩個月硬淨d先出都係好事來

禽日一踩個波落黎就過好J到....不過都幾驚佢敗家

mk 算少敗家 餐屎又成日自己博

佢係多仔出名敗家喎

算多了

Mk自己solo好勁
要佢埋門一腳就麻麻

禽日個腳都俾個龍閘到下...好在彈入

佢帶波好痴腳

就算點敗家 咪又係高過曼其他人一班

又製造笑話

以前係獌嘅都肯定入到國家隊咁濟
除左卡膠

原來猁下場對熱狗

卡膠早兩年好似都有入，唔係咩

猁狗踢尾場, 我曼嬴到波至少做兩個半鐘頭5弟
如果頭場阿狗輸埋俾侯城, 4弟都有得做

下場失分是100%

大家唔好再丁啦
跣親啦
不過今期丁得咁勁下一場又

佢呢樣真係真．世界級
諗起月巴 連波都控唔到
再睇返MK D 波痴到玩魔術咁 真係

今年主場成績真係慘不忍睹, 之後既拖肥同西布朗都好過我地

琴晚見到同城最後1分鐘絕殺差d 電視都扔爛

作客攞到24分
主場得21分

主場同轟一樣輸得一場咁大把
不過人地嬴哂其他11場, 我地5勝6和

你拎住部電視睇波？

和都好過輸嘅
利記柒撚到

曼聯費sir初中期根本玩本土子弟兵 有幾何買外國球員 中期入得嘅都夾唔到 最佳例子華朗科拿
行嘅路線都皇巴唔同
早十年中興連續三次英超 四年三次入歐聯決賽 但無以為繼 又遇到全盛巴 費sir自己都話以曼聯底蘊根本三次歐聯就太少

佢有啲近視

唔好再懷愐費sir 年代，宜家嘅英超難玩好多

班利狗之前六弟前六弟後
原來就黎到自己隊波做

聖誕賽期前已經講過猁頂唔住
無左古天奴加非洲盃無文尼
只係估唔到獌更柒

其實聖誕之後頭六隊隊都跌Watt
係估唔到軌十一人無病無痛越打越順

同多仔個時一樣，班友無哂力，高普又無plan b，只要對面放棄控球就攪掂你

今季同上季形勢好似
只係放頭嘅由李城變返軌
未來熱穩守第2
宜家仲多咗猁上嚟爭前4
今季我曼入前4嘅機會仲低過上季

熱好穩定 個教頭有料

咁嘅人腳，仲想點plan b

感動嘅係 我地有爆炸做plan b

杜格拉斯哥斯達收到中超、英超、法甲、西甲的邀請，他考慮在季尾離開拜仁尋找新機會。

這位巴西國腳今季只正選上陣8次，加上洛賓及列貝利續約了1年，令他面臨更大競爭。

杜格拉斯哥斯達指自己需要更多出場時間，否則選擇離隊。

「這點取決於幾項因素，最主要是出場時間。加上我成為父親，對於足球生涯要更小心部署。我們收到來自中國的天價邀請，又有歐洲大球會找我。當今季完結我會好好研究，首先是在今季完結之前盡量贏錦標。」杜格拉斯哥斯達說。

杜格拉斯哥斯達續指：「我和拜仁的合約去到2020年，還有3年。但足球是一門生意，只要到價拜仁也會放人。對我來說，英超是世上最好的聯賽，擁有偉大的球員。西甲也好，但相對上容易一些。」()
#

摩佬 呢隻諗得過 罰球一土

洛賓及列貝利仲踢得幾多年
不過呢條友真係勁到痴哂線

好似打右？

摩佬賣馬仔既話 買佢返黎都好

哥狗用佢個時 係打左
今季就唔知

又基沙文 又DC
不過買隻右翼係唔錯嘅
睇到場場死右邊得華西都想死

冇撚左哥帥今季哥斯達完全廢左武功
今季係靠列貝利返生

基沙文俾摩狗岩晒啦
個人質素屈機自己識打天才波
你搵哥斯達黎 質素有但要戰術幫佢發揮
到頭黎又係冇撚用

咁勁點解上陣得8次？

普捷天奴好肯用新人
你睇佢係修咸頓發掘左幾多新仔
跟住去到熱繼續發掘新人 仲可以爭冠
就算2線新仔，佢都可以放到10m
佢教d波進攻同反擊都勁
唔知佢會唔會長留到係熱
我覺得皇馬如果第時炒施丹既話會搵佢

安76 呢啲煮飯佬都煮唔掂，摩佬都係唔好挑戰

條友今季冇睇佢囉

摩佬一定要有個中鋒開路，控停波等等
基沙文應該做唔到，唔知會搵咩人頂伊巴個位

Harry Kane
ff

不如買多仔隻丹比利

Lukaku

過埋係摩佬手下再證明自己

呢2件就不了

mk 個傻頭傻腦戲慶祝動作幾正

迪天奴

你呢？

咁不如要你啦
不過夏天練大隻啲先啦咁該
仲有同多啲伊巴學野

咪係，場場chur到呢刻都冇點回落
仲可以贏埋轟

alli勁到痴線

美欺，c朗，巴里

認真 基奧特

ali 有d似肥西以前

肥西勁好撚多

呢個真, 同年紀既肥西真係勁好撚多

熱同痢兩個教練算唔算高下立見
大家踢法都似..但痢已經回哂塘
加上熱果兩隻閘真係攻擊力都好勁

下次換帥應該會聽到肥普個名

剩係洛里斯都勁過猁狗個兩隻笑匠啦下話...

Lukaku 3年前真係唔夠班 走位垃圾 獨食
Costa 高佢好多
今季進步好多 識同隊友配合
Kane Lukaku 一定 Lukaku 先
對面打大巴 都可以撞入去
Kane 冇供應 食得屎

Kane連落河都攪得掂佢啦

但lakaku 同老豆咁大仇口

Lukaku連盲都攪得掂佢啦

Lakaku連盲佬都攪得掂佢啦

認真 細個睇迪天奴覺得佢好勁

細個個陣我夠覺得朗尼勁囉

留名下季仍然係廢老

琴晚打咗30分鐘先入局
好彩李城把握力唔夠
唔係我曼又嘔番3分出黎

事實黎wo ching

嘔2分姐

朗隊都唔勁 真係無幾個勁

和多人地幾場呀

16-26絕對係勁勁!

16-26碎絕對係勁勁!

5p
Btw 真係好勁

講勁我覺得依一年係最勁 依年朗隊真係好屈 入好多波好關鍵 最慘係對拜仁負傷打封閉針頂硬上 之後我覺得朗隊已經轉左打法 已經冇左個種牛勁

如果唔係成日和
對愛記同阿妓個兩場和真心想打爆mon

仲有stoke city

個幾場臨天光嘔番兩分真係仆佢個街
阿狗個場打到人0攻門點知比銀河惟一一頂就冇左兩分 屌

呢季肥西正式擔大旗
個頭好似開左光咁, 係咁入頭槌
之前幾季佢係唔撚識用頭槌

呢季我真係拜費sir 一句：朗尼會做核心
肥西即刻power up 個頭真係好勁
但同時佢個年開始肥

個年朗隊真係carry成隊獌

依家入波慶祝唔再剷草
仆街共濟會

Anthony Martial‏@AnthonyMartial

Dont listen the papers it's wrong thanks Come on United 🔴

馬

留力姐

入左精神時間房操緊一定係

好似mk咁搶返個正選

垃圾摩衰到HACK馬仔TWITTER

熱刺最正係後防同中後場有固定陣容， 班人既波底仲要唔差， 同埋最緊要係熱刺呢幾年冇鳩放主力， 以前隊波踢起一兩季就賣撚哂啲勁人， e家就改哂方針， 隊波既陣容一年被一年好

朗隊冇左鋪牛勁 係源於好多年前 佢有場突然30碼既chip射入波 自始幾年都冇再見過佢禁區外勁射 下下係度扮派路

迪屁條廢柴去到法甲俾人屌到仆街
球迷屌柒佢 傳媒俾佢2分

馬仔

一定要爭氣...成材

有冇片睇下

大部分入球都好高質，反應快把握力又勁，跌watt係咪關植髮事 好地地做乜咁貪靚 朗隊

我最鍾意係0708個年肥西 雙料冠軍

evra

成條片都冇1on2 比人輕鬆偷波 里昂球迷仲想點
淨計條精華已經好過係曼好多 起碼識回後 唔會下下直沖去對面隻閘度

呢段片都冇剪佢柒個D
第一日睇球王片?

佢地未見過災難級既迪比
btw 其實我expect 迪比 踢法甲可以踢到歐霸個場球王級咁既表現

呢條片應該勁過哂depay咁多場英超
英超佢邊可以輕鬆射2腳

講真佢而家咁既身勢可以去得邊
P$G咩真係
又唔會賣得貴，經理人份佣金唔會高
佢經理人係聰明都等佢係曼聯打返起先跳舞喇

15場不敗

自己上TWITTER SEARCH迪屁就知呢條片冇CUT到D佢呢場柒既精華

有幾多場係和

50% 勝率

如果唔係咁鹽濕更加好

1/2機會 一係贏一係唔贏 我奶奶帶都得啦

要跟朗隊學修身養性

睇完之後笑左出聲

隊長浪子回頭金不換

他知道 , 哭是沒有用的

條友好心唔好成日想證明自己先得
係咁浪射都唔知射左係邊

呢幾個正前都幾有潛力，不過都係想馬仔福仔打返

反而卡神個位真係好小同類型潛力股

link?

Isak 去左多仔啦喎

Sean Goss 賣走咗

高斯偏向攻擊多啲
而且佢好單薄
唔知點解曼啲青訓都唔大隻

其實卡神係熱刺個時都打btb，d遠射都好勁下，愈老愈打得後

幾時先有新朗尼

其實馬仔定位係咪真係正前 我有少少保留

有好有唔好，話就話佢呢個打法延長左佢嘅職業生涯，但中間都經歷左一段適應期

我轉會過黎啦
有無手足認得我

係熱似攻中多添

嗰時個個以為從此曼聯個陣會變有攻中，點知最尾係改造

費查個時都比人叫新碧咸

果邊重有人咩

就係呢個名加費sir 習慣新人要由邊打起
所以西左咁耐

偉大隊長朗尼 - 新加斯居尼

成口摩迪歷自己推PO推左成個月都未爆

之前個POST由11月推到1月先爆

好似係

其實依家嗰邊係咪無晒人?太耐無上

貼數好似跌到 八百幾
之前每日是咪平均都最少 兩千以上 ?

做咩唔過黎

isp email 唔記得password

迪比真係雪到冇哂態， 好左走得快， 之前賓艾化返去都係咁， 踢踢下有返信心就黎料架啦

FIFA 無左迪比差好遠,拎去打右場場強姦人

呢條片印證曼聯沒落

Evra 就真係堅真．曼

究竟係邊個令佢唔返黎

J. Weigl? R.Neves? 啱唔啱洗？
Fm用緊

以前d 兩翼出波，求其放個人係中間都有
依家右翼唔係翼，左翼係前鋒

Weigl連動作都好似...
另外呢個都唔錯

邊到印波衫抵
諗住印件mk

韓費做緊 1 折 做到季尾

FM 用緊

係真唔係

真定流架件波衫

直接pm佢啦

返高登pm 佢？

飛甲傳書

bb

連登咪有pm囉

屌 咪成日用韓廢呢個gag 啦

認真答
廿一 / kitrxxm

R.Neves好靚仔下⋯ 接卡神件衫唔錯
仲有Andre Silva
同黑店一次過買人

最近好嗎？

同馬仔差唔多

韓費開始訂FIFA18 一折啦喎

宜家一折波衫送fifa喎

有冇講咗 1 年

我成功買到喎

真 上年同韓廢一折買fifa送ps4

周圍搞女？

馬仔走

一條女玩三次
但唔like 始終都唔like

咩歌?

講多d

思覺失調

講咩呀
介紹囡我識算la

浸返嚟架嘛

Anthony Martial ‏@AnthonyMartial 5小時5 小時前

Dont listen the papers it's wrong thanks Come on United 🔴

希望佢講真

那有女

DLLM 雪雪聲仲話冇女

又聽人9up

親耳聽到

深夜留名

P仔入世界波

直飛死角

梳b梳b

一L 到有

update 下好喎巴打

大佬寧上場9.1分,不過都係無人讚

我有讚喎！
上場MK 拜利 細緊 都好好

P仔世界波

好靚

能量王
energy king

"大佬寧大佬寧 聽到就扯火"
"踢咁耐仲係騰晒雞"
仲有無

中型班料

屎波寧收皮啦
讓返個中堅位俾我

Btw 我fifa career 賣左屎波寧去車仔45m

62m去蝗馬

未夠班踢曼聯

110m先買到基沙文

岩聽

拜利>jones/rojo>屎波

識貨

上年同今年都係呢班人, 係多左件B仔, 點解效果差咁遠
唔通係V92問題

射得幾靚但第一腳似控得柒………

Rojo真係唔識解釋 可能適應左英超

屎波0其實一路都係亂清同鳩傳

屎波0寧願佢亂清 好過佢慢慢黎
佢呢兩年好左就係亂清

主因係華西 大佬河 baileys 3個 carry

主要用佢黎頂住人地玩高波姐
條友hold波就仆街, 一腳清好過

早兩場有腳鳩清 真係好撚騰雞

hehe 企正佢前面 都唔交 , 一鳩踢上看台

好似剛剛米希達恩個球係屎波0清上去 ？

佢做返自己本份頂個波上前姐
入到波係因為mk個人能力...你試諗下如果接波個係肥西...

頭鎚跣後 不過都係無目標鳩清

能量王

進攻球員防守 防守球員進攻
100%戰術

其實呢個真係係摩佬想要既野黎
前鋒要返後追波, 後防識用波打反擊

全能足球

街場出身波底係差 做好本分算鳩數啦唔好做埋d無謂野，有波就頂走佢，清走佢算啦 做好中堅基本既責任就得

鏝個舊石

唔好學人玩助攻用波放長傳啦，之前9a有辦你睇 愈打愈衰個格又衰

9a 有 tiger uppercut

杜奧巴咁硬淨都俾佢踢到訓低

嗰年真心carry哂成隊波, 華西d傳中加佢d頭槌

之前快車期扯盡個班狀態都好似有問題， 洛祖鍾斯已經傷左， hehe普巴呢幾場值頭冇表現。

普巴hehe有幾多場抖過
好似抖過一兩場咁大把

普巴都好啲
hehe場場搏命咁跑

我獌training centre其實有冇急凍房

lin

軌個cahill 其實都係做緊簡單野
一有波諗都唔諗就踢出界 或者大腳清
細緊照抄啦屌

lin話mk係訓練最早到
妹妹成日遲到
Hehe訓練最落力

朗隊訓練前後都食炸雞

見到hehe派膠都屌唔落

所以我留定名睇馬仔大爆發
之前daddy用心良苦要馬仔休息下姐

佢上場真係好多派好多膠 ..
回龍唔夠力
回龍差d og

不過我點都唔會屌佢架

發覺又有巴打屌爆炸 話佢得上一場好
邊個我就唔講 個名好似叫咩肛交女朋友
希望巴打深切反省下再上黎講野

我發現你反應慢左

好似有 伊巴IG post過

正常大會唔係應該有架咩
無理由會無 尤其係曼

好彩啲配套都追得上科技
咁攰就去多啲啦屌

咁呢個急凍房都唔係出左好多年姐

佢係無名英雄黎
好野唔輪到佢 衰野咩都做哂

幾年前（最少四年）已經見C朗用緊 係蝗個陣

妹妹

呢排忙 多野做 星期日晚女友又入醫院 連續兩場波冇睇

咁唔反爆兩日 唔刺激你了

下場利同熱和波最好

最近幾場都好似冇lin

最好就係做好自己本分先啦
不過當然我都好想猁熱和波

happy 仔都係, 上季有時有正選踢, d 波穩撚陣到

無得睇波係好可憐架啦 爆炸踢得幾好
最少無做啲仆街野先

依句真 人地失分我地都失分根本無得著
做好自己慢慢上返前四再諗冠軍

下場對屈福特 有啲危

望馬仔下場出下啦

support

對乜撚都危架啦而家
真係諗唔到邊隊可以大大聲講
「食撚硬！！！」

候城贏埋阿狗

下場馬仔lin 一齊出

和都收貨啦

最好啦
講明先，太易入嘅波我係唔會入

猁和撚到熱狗咩

Option 1: draw, 對我地最好
Option 2: 一定要有一方贏嘅，我會揀熱。一黎深仇大恨不及猁，二黎佢排名高啲同好穩定，寧願比佢擴大前二優勢，等我地容易啲扒過上一或兩名頭。
不過都係個句 亦係最重要個句
做好自己本份先啦屌

Cron 果個係自己屋企如果冇記錯

華西咪用過囉
點會冇

Hehe 屌哂鬼
好多反擊機會無左

想熱贏

唔覺熱個跌番落黎
後防好穩 兩閘助攻好勁

Anyone but loserpool

多謝

伊巴唔經唔覺係我曼入左20粒

出面個環保POST推足兩個月

唔係咁廢應該入到 25- 28 粒

佢上季係Psg成季入左50球 依家一半都未有

始終真係唔同強度既
佢呢季其實夾埋有35 up 已經好撚誇

佢敗家姐

呢幾場伊巴好唔掂

佢打熱刺真係代表作

一個箝制對面對中堅 做到支點個位

copy from 球迷世界 車路士

猁狗好難踢

咁關家姐呢

轟上火箭lu

其實應該同曼聯自己比, 始終法甲得一隊波
後費SIR 時代, 無一個球員入到20球
三屆曼聯神射手
2013-14 隊長 19球
2014-15 Legend 14球
2015-16 亨利 19球

依家仲有3分1賽程, 四線作線
所以有伊巴已經差好遠

唔知伊巴咁樣踢到季尾仲有幾多貨賣
歐霸如果都用佢正選既話真係

成隊波
10 個位都轉得人
係得伊巴蛇咬都要出

最多咪3場內有貨交
你睇肥西條撚屌 10場先得果兩場係踢波

我諗30球左右la如果無傷
始終曼聯6弟無乜供應, psg係一哥場場大炒人

上場 戰術係咪專為李斯特城而設
初初 似 4 4 2 但廢老墮後 福正前
之後福去返左邊 但係廢老 都冇去返正前位
反而靠MK Mata 不停後上
係因為李斯中堅太慢太硬 等廢老唔駛硬碰 靠後上速度靈活入波 定係想改戰術

一開波442
點撚知福仔踢唔掂/踢唔慣
轉返平時個位
由mk 打cam
好似係

今季供應其實唔少
係班on9 把握力差+唔識入半chance

20分鐘轉4231
Mk做cam

傻ge...利先好踢,呢6場 d big 6實對攻,開正佢地河車

前四mode雲爺爺有邊隊夠佢踢呀

老老實實,以波論波,呢季我地應該都係第5完季,鏝都比佢搵到條form.....

我地季尾先慘。。

耶穌救世咁都俾佢絕殺

做佐幾耐6弟

情況未必咁差既
今季係把握力差
練返好呢方面 下半季唔係無機既
中下遊球隊去到最後幾輪先恐怖
我地最後幾輪對前四 未必咁差既
今季唔鬥到最後一輪都未知戰果 刺激

相信daddy應該都會重兵打歐霸
今季有歐聯資格 加盃仔已經好足夠比媒體吹奏

邊隊第6 ?

Manchester United news: Police called to Carrington after Phil Jones reports theft of expensive jewellery he bought for fiancee

宗師有冇咁撚黑仔呀

佢冇乜事既 不過真係冇得睇波 連睇重播時間都冇 間中先上下黎鳩up 發洩下

曼區有冇ching去過卡靈頓門口拎簽名影相

哇屌 唔認得佢

死基佬

我諗左幾秒先知係邊個

岩岩ig見到 秒like左 save低左今晚又可以打j

呢次甘拜下風

本身DL完AV好想J 一睇佢個回覆即刻乜MOOD無撚晒

j頭髮

佢洗頭 ?!

似印巴藉

好妖艷

Wickham真人係咪都係爆炸頭？

鳩毛電爆炸頭

DDG IG
係咪暗串緊無b 仔既後防？

前排電攣左

橙

推一推

推llm

咁撚惡做乜呀

再推一推

嘩 我睇左成十秒先唸到

早

早早

摩佬幾時傷害下馬仔 保護下爆炸同福

等夠鐘收工

青番咩？

澳洲地盤撚

隊短退役

Good morning Manchester United supporters

乜都贏過曬

幾時到我地嗰個退役

加油

靜撚到hihi

不了

邊個隊短

拿姆..其實佢都1米7
Verratti仲矮D..

呢度個個米九

Manchester United sold over 2million more replica shirts than Liverpool last year.

Unsurprisingly, United were top of the pile for annual replica shirt sales in 2016 selling 2,850,000 - many thanks to the arrivals of Paul Pogba and Zlatan Ibrahhimovic.

如果拜狗個costa 真係想走
呢個夏天爭崩頭

左翼位 不了

賣波衫都賺返普巴條數

利伸 屋企有兩件普巴 一件伊巴

佢唔係踢到右咩？

賣波衫都搵十幾億
當曼聯分到3成都成5億

家下打起mk又好似冇咁逼切
當然有個真翼好好多

好多左翼啦
勁嘅有馬仔mk
後備嘅有羊福
廢嘅有lin

但右面硬係少咁個咁
鑊鑊都見右路得華西真係呢

好似得1成, 但都夠買普巴 老老實實搵錢能力咁勁怕咩洗大錢,洗大錢買big name 拎黎搵廣告錢波衫錢實搵得返,
好似利咁唔肯洗錢買人你睇佢地d人腳搞成點

巴西人梗係去支那啦

阿美尼亞美欺打番起 係因為 入番中路打 10 號位

買番對快翼，可以做多d邊條突破。唔洗下下中路硬爆/9981斬

個人比較鐘意多仔Dembele

個人比較鐘意多仔Dembele
Fm勁到喊
熱身賽對獌個球仲記得

又 FM

Fm有咩問題
好多現實都彈起

既然係咁

未來陣
福仔
martial mk costa
pogba hehe
shaw J B ??
DDG

s9m

冇基沙文 failed
冇卡神接班人 failed

連打機都遇到迷西
rmb the name Wayne Rooney

右閘買賓菲加屈速個黑鬼

好似叫semedo

迷西是常識吧 連朗隊都唔迷 一定係假曼

屌哂樓上

咪就係

adu

岩

Me?

2017年居然仲有人唔係迷西

無可能
就算口中反西, 打從心底都係愛肥西

球王片好撚好丁

隊長就係太完美呀！

我愛朗隊

襯反西既反緊工，又係時間上黎迷一迷西

呢樣真
睇左咁多年
隊長就算成場幾西
有一腳好波你都會忍唔住大叫出黎
然後由心笑出黎為佢鼓掌

激情？睇過？

條友好似巴西， 根據經驗， 不了

巴西人黎獌伏左9成

曼賣波衫第一

要不是朗隊

咁下季係咪又要同高daddy講再見

想像唔到隊長退休果日曼區會變成點

安達臣都勁左一兩季啦

1) 曼聯，2,850,000

8) 利物浦，705,000

4倍

每人打句多謝隊長都推兩三個post啦

5弟笑6弟

全部人唔捨得+個年印佢

其實文西都好好丁

這也是伊巴謙莫域今季在英超當中攻入的第15粒聯賽入球，今季各項賽事的第20粒入球。35歲125天的年紀，也讓伊巴謙莫域成為英超歷史上單賽季入球數達到15的最年長球員，大奉先不愧為英超最強的老妖，與此同時，伊巴謙莫域已經連續十個賽季在球會攻入20球以上，在這十年當中大奉先積累轟入了305球，平均一年的入球數超過30球，瑞典神塔一直處於巔峰狀態，此外，伊巴謙莫域也是自費格遜退休以來，第一位單賽季能夠為曼聯攻入20球的球員，而現在其實剛剛才到2月份，可見伊巴謙莫域的重要性。

原來伊巴係英超最老入15球嘅球員

伊巴有d 比賽再放d 踢既話
而家已經係神射

好多easy chance佢都派膠

其實e巴後生都係技術同多怪腳出名
成日比人串把握力不足

識野

都係會有一車車英奴買

林泳淘條淫西

你老母重淫

圖都無張有咩好講

主場衫火燭燻黑咗?

仲有大孖呢

雞巴臣
普屍幫

第一位

雞巴臣就算啦...
普屍幫即係邊個

普私幫好似踢得果幾場

強國最聯名叔 有冇踢過聯賽？

吹很大的中中

好似剩踢杯賽

Jones and Rojo are doubts for the match vs Watford #mulive [men]
最好果一pair

你還有黨呀

好彩仲有拜

聽講下體會主席定唔知邊差個話我聯係"small team"
small 佢老味咩
笑撚死人咩
想諗藉口挽基沙文都唔洗用個咁廢既藉口呀？

人地話你係就係啦

以前唔係費托carry
下體會仲係西乙食緊花生渣

不過佢依家隊中前場又真係幾好J

r 聯都冇得踢
咁人地近幾年都R 聯決賽 係威啲既

尼個珍

駁吾刀

aggar

Form is temporary
Class is permanent

雀仔佬瞓左未

who

好彩李城無話我地small team
又冠軍又有r 聯打

反西扮迷西嗰隻摩西之亂

Yes 佢假迷真反

馬體會今季唔好得去邊， 國王杯都輸鳩埋， 分分鐘真係抬高個價位就賣左基沙文佢， 拎舊錢黎重建

hi 福仔排期未

未呀 諗住唔再報駕院 自己搵師傅算

唔係要排左期先搵師傅架咩

係咪想操多幾轉

係咖咩 之前駕院搞晒唔知wo

點解唔再報返駕院

好貴 已經肥左兩次洗左15000

唔係要有期出左先搵師傅咩
冇日期師傅點敢應承你
一陣有其他學生撞期咁點

肥咩

殺手學院都肥兩次你都幾大鑊

叫梳b教一定pass

係咪棍貨果次？

冇人推po.靜到呢

考車肥幾次根本唔適合渣車
無謂累己累人啦

迪屁琴晚有波入 唉屌一路好走

Superhero Landing

係咪-6入渣

呢句真

射得幾有信心
喺獌聯行步路都dup 低頭

Depay 仲要搏到個12碼

7月回購 m.朗啦

迪比好咗

破大巴

想同曼連講聲加油，就前4了
利申:非曼

Thx Ching

好-6

極比

好左好多啦都

又就黎1001

爆炸頭唔再係爆炸頭
仲應唔應該反爆炸好

召喚死曼狗巴打

1001

獌狗巴召喚

死獌狗黨

雪雪雪雪

真係買翼推mk打中間既話
買卡拉斯高仲好
carry成隊

走個靚位唔-6啦

下？！真係有人反佢架？！我一直以為你地講笑甘勁刀反。。

助攻

再推

有福馬羊，不了

放學lu

Failed
支持夏天放

成班手足等你開POST

成班手足係到互含等佢開post

1000